{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62829&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평들꽃향기머무는곳독채펜션"
    },
    "text": "このプライベートな別荘型の一軒家ペンションは、1階と2階の両方を使用することができ、広くてゆったりとした空間を提供します。 バーベキューを楽しめる広い庭園でヒーリングを体験することもできます。 周辺には楊平レールバイクがあり、車で7分ほどかかり、楊平トゥルコッ樹木園は車で3分の距離に位置しています。 また、龍門山には車で20分かかり、周辺には多くの観光地があります。 新型コロナウイルス感染症のソーシャルディスタンス防疫規則に従って利用人数が制限されており、これは政府の指針に反する予約時に払い戻し規定を適用することができます。 入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、小型グリルは4人以下で使用でき、大型グリルは6人以上のためのもので30,000ウォンと50,000ウォンの追加料金が発生します。 利用人数が最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペット同伴は許可されておらず、実際の画像と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この別荘型の一軒家ペンションでは、何階を利用することができますか？",
            "answer": "1階と2階の両方を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には楊平レールバイクや楊平トゥルコッ樹木園、龍門山などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症のソーシャルディスタンス防疫規則に従って利用人数が制限されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用者はペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、小型グリルは4人以下で使用する場合は追加料金はありませんが、大型グリルは6人以上のためのもので、30,000ウォンと50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用人数が最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "利用人数が最大人数を超える場合は入室することはできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 507
    }
}